個白宮聯署6月3號已過10萬人，白宮仲唔回應？

到底係咪流既？

以往通常達標幾耐會回應？
一個星期有多喇

個聯署係奧巴馬搞出嚟
侵侵上任後已經有幾個過十萬聯署冇回應

30日內好似係